亞洲超班、脫亞入歐的日本大炒幾多?

原來同我地中國一樣!!

屈高唔計
屈var波打手12碼唔計

球迷執垃圾已贏盡掌聲

妹波既人係會有應得既報應

執埋場內果11件垃圾

我国球员敢于控球!
对手球員根本没法子可以在我方禁区组织功势!

咩後衛黎...收左幾錢

班前鋒甘屎
我地冇女屌打

屈倒掛唔計！屈遠射唔計！